[拖鞋撚] 點解想買對 Havaianas都咁難？

搵左好多地方都唔見有得賣...

著過真係著唔到其它人字拖

我都想買返對全白 ，俾我著咗我兩對

最近見過朗豪坊好似chocoolate果層有popup store

講起就嬲
買左對 三個月就斷頭
搞到係加德滿都街頭赤腳行返hostel
之前都無咁快爛

我對全黑著左4-5年都仲係好新冇穿冇爛
分分鐘可以著十年
好想買多對後備 但係一直都唔見街舖有賣

因為你唔係英國

真係好好著，成日著住周圍去

一陣去望望, thx

香港邊度有

之前個outlet又冇我size

去台灣買

係咪買咗假野？

全白著咗3年都冇爛

轉季先嚟買

上樂天買仲平過香港

點解我四對加埋都唔夠你一對襟 我唔好彩定係你好彩

不要再說了.jpg
係台灣啲特約舖頭買
我諗無假嘅
下星期買返對先得

以前都唔見有人買

我個對都著左有>6年
不過唔係成日著

人字就著返金錢牌啦
我買左好多貴人字最後都係覺得金錢牌最好著

LCX嗰邊唔係大把款咩？

平時行街成日見到有得賣 但又講唔出係邊度有

又一城中庭 頂層好似有

其實好著咩個底好硬喎

冇咩特別

香港賣嘅都好柒 要揾代購

Agger marathon嗰啲好柒